正視聽！獨立調查委員會唔係最低消費！

五大訴求缺一不可唔係口號！
唔好懶理性話其實好多人會收貨
幾多人自殺
幾多人俾狗打死咗無人知
幾多人還押緊
幾多人面對緊訴訟
收貨嘅人唔係理性
係虛偽

撤回條例修訂 (嚴格上係未做)
成立獨立調查委員會 (必須嚴懲黑警先算做咗)
撤消暴動定性 (講咗唔係暴動點解又告緊暴動罪)
釋放所有被捕人士 (最容易被忽視)
實行雙普選 (無雙普選必然進入黑暗時代)

幫手留言推上熱門
正負評係推唔到

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

重中之重係雙普選
但之前中大民調好似顯示普選贊成比率唔高，冇記錯好似60%？

真普選先係

推

唔要呀！！！都喺廢架

Exactly

其實已經好高
係有10-20%中立派無意見

要落力文宣雙普選啊，呢10-20%好重要

銘記

真雙普選

無錯
所以先開post引起討論正視聽

獨立委員會+開始傾普選

最低消費 係五大訴求

好難就咁一句話唔要就唔要
始終嗌咗咁耐五大訴求
除非討論出一個新方向
點樣先叫獨立調查委員會
同埋做到點樣先收貨
例如點樣懲罰d黑警

五大訴求缺一不可

幫手留言推上熱門